notebook個windows serial key係咪可以用幾次??

砌完機拎左notebook 條key用竟然得

隔好長時間先重用一次條key應該俾
預你壞機洗機用番同一條key掛
利申：9估

只可以一次